csl定係smt好啲？

csl.狗也不屌,假訊號

咁睇嚟試下含含smt條撚

地鐵有邊間收得好過smt

smt

一開始以為csl係high end價錢high end貨
我點柒知佢貴又貴過人

地鐵訊號一樣係咁柒

smt 地鐵一樣慢 轉黎一定後悔

一句講哂
間間都廢
揀間夠平既就算（除左人仔）

一樣價錢呢